De mannen hebben hun geweren langs, dus wisten Buck, en hield ze tussen hun knieën of stond ze bij de hand tegen de muur.
De Shepherdsons hetzelfde gedaan.
Het was behoorlijk ornery prediking--all about broederlijke liefde en dergelijke-achtige tiresomeness; maar iedereen zei het was een goede preek, en ze sprak over naar huis gaan, en hadden zo' n krachtige veel te zeggen over het geloof en goede werken en vrije genade en preforeordestination en weet ik niet wat allemaal, dat leek mij een van de woeligste zondag moest ik rennen.
Ongeveer een uur na het eten iedereen was dozer rond, sommigen in hun stoelen en sommige in hun kamers, en hij kreeg er behoorlijk saai.
Buck en een hond was uitgestrekt op het gras in de zon gezond slapen.
Ik ging naar onze kamer, en beoordeeld zou ik een dutje.
Dat vond ik lief Miss Sophia permanent in haar deur, die was naast ons, en ze nam me in haar kamer en sluit de deur erg zacht en vroeg me of ik vond haar en ik zei dat ik deed; en ze vroeg me of ik iets voor haar en niet voor iedereen, en ik zei dat ik zou doen.
Toen ze zei dat ze had vergat haar Testament, en lieten hem in de stoel bij kerk tussen twee andere boeken, en zou ik uit glijden rustig en ga erheen en halen bij haar, en niet zeggen niets over niemand.
Ik zei dat ik zou doen.
Dus ik gleed uit en gleed uit op de weg, en er oorlog niet iedereen bij de kerk, behalve misschien een varken twee, voor er oorlog geen slot op de deur, en wilde graag een puncheon vloer in de zomer, want het is gaaf.
